留意顏色水+鐵路沿線路面set roadblock， 今晚大量捉人

水砲車已出動 噴藍色液體， 加上啱啱喺(沙田大學站) 附近 往馬鞍山方向橋附近 發現已準備set警察roadblock, 手足 回家時 留意鐵路沿線 好大機會查車 有冇人中藍色液體

返屋企要小心 可能藍色鞋底就捉

push

地區的兒子需要接送 睇水

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

去買鞋

有電油 倒地面刷鞋底 得唔得？